В этой задаче мы напишем поколоночный движок для данных в памяти.

Напомним, что в поколоночных базах данных данные лежат в памяти не по строкам, а по колонкам. Каждая колонка представляет собой отдельны массив в памяти. Такая организация хранения позволяет эффективно утилизировать пропускную способность памяти, когда для запроса нужы данные только из части колонок.

Для обработки SQL запросов поверх поколоночных данных используется поколоночный движок. Операторы принимают на вход не отдельные числа, а сразу большие блоки данных и обрабатывают их в цикле. Получается что в отличие от построчного исполнения, где оператор вызывается на каждую строку, оператор поколоночного движда вызывается один раз на много строк.

Вам нужно придумать, какие вам потребуются операторы и реализовать их. Ваш движок должен поддерживать арифметические и логически операции, операторы проекции, фильтрации и агрегации по всей таблице. То есть должны выполняться запросы вроде

```
SELECT a, b, c
```
или
```
SELECT sum(a), max(b), min(c) WHERE a > 0 AND b > 0 AND c > 0
```

Мы считаем, что есть только одна таблица. Джойны, группировки и сортировки в данной задаче отсутствуют. Также, для простоты, все колонки имеют тип `int`. Полный список тестов вы можете посмотреть в файле `main.cpp`.
